點解endgame嘅結局係咁？

1/14000205
唔係話14000205係唔同人生同死嘅combination咩
咁其中一個嘅結果一定係全員生還 嗰個唔係應該先係真正嘅成功咩

果一個機會係指阻止到thanos ，唔係全員生還
其餘果千幾萬個結果都係thanos 贏哂

何以見得

同意

當tony死左，再調番轉睇，就真係明白點解當Tony問dr strange 係咪呢次就係勝機，DR咁強硬地唔肯講出黎